連仔請鎖post

等我解釋下點解唱歌會變雨革，甚至令整個運動收皮

麻煩請連仔鎖左我個post﹐已經脱離左本身用意，唔想分化各位手足

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

連仔鎖post please

希望加入樓主自我鎖post功能

gchi